今日風向分析：將對警甴仇恨轉向入境

如題

推

仲有不斷討論tvb 二打六撐警

大家係咪唔記得，我哋有個大技，叫開花

Pish